人地走唔走關你撚事

你唔想留就走

尊重返和理非 完

不推文

收膠啦三毛

冇人迫你留，尊重乜柒

170萬人大部份支持今日必需和平返屋企

咁夠唔夠要你尊重返佢地意見一日？

定係你想破壞今日170萬人既成果？

收膠啦 不推文

你永遠不會成功分化的

分化嘅係你地

走同唔走自己揀，係你地屌緊揀留嘅人

真係唔割大家既人

聽一晚意見有幾閒 你勸極唔聽就

收膠啦